我係廢老，你地係傻豬，乖啦

呢幾日，我呢啲又懶又廢又怕事怕痛怕俾警察拉既廢老，除左送下物資之外咩都做唔到，睇住你班成班細既眼中有光有理想，覺得佩服！多謝你地為香港做咁多，多謝你地抗爭都咁乖，多謝你地用行動演繹出美好香港人應有既一面！

但岩岩，有位烈士犧牲左⋯

我想講，你地唔好傻呀！你知唔知義士死一個就少一個，當權者會好開心！而且，有好多廢老同我一樣好垃圾，你地好重要，真係要靠你地，喚醒一班沈睡已久既靈魂！當然，希望班狗仆哂街以後冇狗傷害你地！

辛苦哂咁多位年輕人，和平遊行岩廢老呀，聽日見！

靚女姐姐 加油